其實俾人問"做緊咩?"都幾開心

起碼佢知道冇話題 但又想同你傾計

但係我冇做野喎

同意

其實係冇事鐘無豔 有事夏迎春

轉轉左

明嫁啦